{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024932",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 영도 브라운도트 영도대교점 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせには複数の項目が含まれています。 まず、チェックインの際には身分証明書を確認し、未成年者は入室制限となります。 ですから、身分証明書を必ず持参してください。 また、各部屋の入室基準を確認し、追加人数がいる場合には当日現地にて追加料金をお支払いください。 追加人数は1人当たり15,000ウォンの料金がかかります。 アーリーチェックインやレイトチェックアウトを希望する場合は、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 連泊する場合、一日当たり20,000ウォンの追加料金があり、オンシーズンや祝日には料金変動がある場合があります。 客室はチェックイン時に割り当てられ、実際の画像と異なる場合があります。 入室はペットできません。 遺失物に関しては責任を負いませんし、1年が過ぎた場合は遺失物習得法律に基づいて寄付されます。 全客室は禁煙区域です。 喫煙時には10万ウォンの客室整備料金が請求されることがあり、夜間に過度な騒音が発生した場合には退室措置が可能です。 客室内の物損壊は宿泊客に責任があり、物盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 予約をした場合は、カフェテリア、電子レンジ、製氷機、コピー/ファックス、ミネラルウォーター冷蔵庫などをご利用いただけます。 また、すべての客室にはACEマットレス、65インチサムスンスマートテレビ、サムスンエアドレッサー、サムスン空気清浄機、ネットフリックスの無料視聴が可能なアメニティが提供されます。 そして、一部の客室にはヒノキ、サウナ、セラゼムマッサージチェア、テラス、テラスの早送り浴槽、デザイン浴槽、外部サンベッドおよび高仕様パソコンなどが提供されます。 最後に、コンピュータの仕様とコンポーネントに関する情報があります。 コンピューターはインテルi510400F、サムスンDDR16Gメモリー、ATUM GefforceRTX2060、ゲーミング32インチカーブドモニター、ゲーミングマウス、ゲーミングヘッドセット、機械式キーボード、フレオマックスサウンドバーで構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "身分証明書を持参してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室制限はありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は入室制限があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はどのように支払えばよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、当日現地で追加料金をお支払いください。"
        },
        {
            "question": "追加人数1人当たりの料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数1人当たりの料金は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトを希望する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、アーリーチェックインやレイトチェックアウトを希望する場合は、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、連泊する場合は一日当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室はチェックイン時に割り当てられますか？",
            "answer": "はい、客室はチェックイン時に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "遺失物についての責任はありますか？",
            "answer": "遺失物に関しては責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損壊した場合、責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室内で物損壊した場合は宿泊客に責任があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、喫煙時には10万ウォンの客室整備料金が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置はありますか？",
            "answer": "はい、夜間に過度な騒音が発生した場合には退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約をした場合、何を利用することができますか？",
            "answer": "予約をした場合、カフェテリア、電子レンジ、製氷機、コピー/ファックス、ミネラルウォーター冷蔵庫などをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "すべての客室にはACEマットレス、65インチサムスンスマートテレビ、サムスンエアドレッサー、サムスン空気清浄機、ネットフリックスの無料視聴が可能なアメニティが提供されます。"
        },
        {
            "question": "一部の客室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "一部の客室にはヒノキ、サウナ、セラゼムマッサージチェア、テラス、テラスの早送り浴槽、デザイン浴槽、外部サンベッドおよび高仕様パソコンなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "コンピュータの仕様とコンポーネントについて教えてください。",
            "answer": "コンピュータはインテルi510400F、サムスンDDR16Gメモリー、ATUM GefforceRTX2060、ゲーミング32インチカーブドモニター、ゲーミングマウス、ゲーミングヘッドセット、機械式キーボード、フレオマックスサウンドバーで構成されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 646,
        "QA": 791
    }
}